有幾多失緊業既手足想一直失業落去

想
唔想

我失業唔理你地

想 除非我中咗幾千萬六合彩先

即係中左六合彩就唔想失業？

失業真係好Q正

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

home office 仲正

好耐冇出現

依家想喺金拱門食二手薯條晚餐都無